%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2021 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Compiler avec lualatex:
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{2021-pablo}
\usepackage{2021-pablo-math}

\usepackage[a5paper, margin=10mm, includehead]{geometry}
\usepackage{2021-pablo-devoir}
\fancyhead[C]{\textsc{Correction de l'exercice 2 p. 268}}

\usepackage{filecontents}

\begin{document}

\begin{enumerate}
  \item~
    \begin{center}\begin{tabular}{l|rrr}
        \toprule
        & Conforme & Non conforme & Total \\
        \midrule
        Pièce de type A &  441 &  9 & 450  \\
        Pièce de type B & 1029 & 21 & 1050 \\
        Total           & 1470 & 30 & 1500 \\
        \bottomrule
      \end{tabular} \end{center}
  \item
    \begin{enumerate}
      \item Il y a 1470 pièces conformes, donc la proportion de pièces de type A parmi les pièces conformes est $\frac{441}{1470}=0,3$.
      \item Il y a 30 pièces non conformes, donc la proportion de pièces de type B parmi les pièces conformes est $\frac{21}{30}=0,7$.
    \end{enumerate}
\end{enumerate}

\end{document}
